今朝搭巴士見到前面個樣衰毒撚搞佢汁死人陰搞足九個字

好似強逼症咁每隔幾秒就check下有無移位

其實佢有無諗過佢嘅目標觀眾 - 異性, 九成九無論佢光頭定爆炸頭都唔會知道分別, 因為佢地根本唔會有足夠好奇心望佢一眼, 莫講話記住佢?

ching坐車頭？

唔係 why

那毒撚就是你

冇我懶醒assume坐車頭=望到自己但無為意你話今朝...

清未訓醒? 如果我坐車頭你又點坐到我前面

樓主妙論

兩條以為自己汁陰有金嘅毒撚負評

冇我懶醒assume坐車頭=望到你自己但無為意你話今朝..

我一早換左all back頭啦 死毒撚 =.=

you？ =.=''

雖然佢女朋友數目可能多過我 (>0)
但我型棍子好多